求tg屌波谷

想搵人一齊屌波，有冇人可以開心share一啲屌波group，